邊撚個發明，安全社交距離

都無撚用

中共

其實係根據飛沫距離計

安全性交距離

夠晒安全距離